[置頂] 淘寶真係乜都有得賣

1. 防毒面具 (裝修必備）

7502防毒半面具 39 rmb~

6800防毒全面具 250 rmb~

2. 雷射電筒 (千奇唔好買，幾百/幾千支射出去都好危險嫁！）

200mW 純藍光 85 rmb

3. 煙餅 (2015年有人比人拉過，千奇唔好買有機會犯法）
發夢個陣見到d狗衝上黎，我掉左幾十粒落地就冇再衝上黎，另外太大煙d狗見唔到我地做緊乜就唔係太好啦

15蚊10粒

4.電筒（去露營必備）

今次介紹可以係香港買到比較貴既電筒

1000流明，310米射程，24000cd，有爆閃功能趕走野狗
留意返唔包電池要另外買18650 8A電池大約150蚊一粒

歡迎大家分享有咩千奇唔好買既野

而家上面仲比運落黎?

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

要自己搵集運
可以運到落黎

我冇野講

淘寶買防毒面罩真係信唔過

有冇巴打試過淘豬咀
用唔用到㗎
用到就大手入啦我

用集運